★返工，不了！死頂開工，貨車司機猝死！

打工仔悲歌，患心臟病貨車司機死頂開工，不幸猝死車上！警方昨晚11時許接報，指一輛停泊於上環皇后大道中345號上環街市對開的貨車，司機昏迷車內，救護員趕至，見事主已無反應，急送醫院搶救，惜抵院後證實不治。

咬老綜is the best

廢中，不了

搵命搏